Was het onmogelijk?
- Nee.
- Harriet was ongetwijfeld zijn inferieure in begrip; maar hij was erg getroffen door de schoonheid van haar gezicht en de warme eenvoud van haar manier; en alle waarschijnlijkheden van omstandigheid en samenhang waren in haar voordeel Harriet, het zou inderdaad voordelig en heerlijk zijn.
"Ik moet er niet bij stilstaan," zei zij.
"Ik moet er niet aan denken.
Ik weet het.
het gevaar van het toegeven aan dergelijke speculaties.
Maar vreemdere dingen hebben gebeurd; en wanneer we ophouden met voor elkaar te zorgen zoals we nu doen zal het middel zijn om ons te bevestigen in dat soort van ongeïnteresseerde vriendschap waar ik al met plezier naar uitkijk. "
Het was goed om een ​​troost in petto te hebben voor Harriet, hoewel is misschien verstandig om het de luxe te laten aanraken; voor kwaad in dat kwartaal was bij de hand.
Omdat de aankomst van Frank Churchill geslaagd was voor die van de heer Elton betrokkenheid bij het gesprek van Highbury, als de nieuwste interesse had de eerste volledig neergelegd, dus nu op die van Frank Churchill De zorgen van de heer Elton gingen uit van het meest onweerstaanbare vorm .-- Zijn trouwdag werd genoemd.
